有冇手足/型月手足入黎簽署新既一年永不攻擊聲明

即將踏入2017年
大家好黎好去

唔好再因為d咁小既事攻擊大家
我決定做和事佬

我支持林早泄ok？

賤民

冇ac

開左好耐啦

真係自己開?

幾時DOWN完DATA

屌你老母

yes

唔down都玩到既 不過load耐d姐

Hi like

hi like 未